(台測)毀滅戰士 特警判官 深海狂鯊 極度深寒

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事發生在火星歐都瓦研究中心，這座研究中心出了非常可怕的事故，一切的實驗都被迫暫停，所有的工作人員也失去聯絡，
訊號中斷前傳回地球的訊息令人聽了不寒而慄。這是第五級強制隔離行動，只有隸屬海軍陸戰隊的頂尖雷霆小隊，才能使用強大的武力解除危機，至少他們是這麼想的...

2.未來，美國變成了一片人稱詛咒之地的反烏托邦荒原，受到核輻射的嚴重污染。位於東海岸的超級城市一號中生活有8億居民，是一個暴力叢生的超級大都市，平均每天都會報告1.7萬起犯罪事件。這裡新出現了一種名為「慢動作」的毒品，可以讓人感知到的時間減慢到正常水平的1%。城中唯一用於維持秩序的公權力叫「判官」，擁有法官、陪審團和行刑人三種權力於一身。首席判官把新招募的判官卡珊德拉·安德森交給判官爵德做評估，安德森擁有強大的精神能力，可以感知他人的思想和情緒，但她沒能通過法官的能力傾向測試..

3.基因遺傳學家蘇珊博士所領導的研究小組，想要探索可以改變物種的基因，他們在位於海洋的實驗室做研究，她以聰明而且有攻擊力、生命力都很強的殺人鯨作為改造基因的實驗對象，他們發現從這種魚腦中所萃取的酵素可以治療腦癌。

4.一艘遊輪被貪婪噬血的怪物所盤據，受僱走私的約翰費尼根（崔特威廉斯飾）領隊的「塞班號」恰巧接近這艘郵輪，他的船員包括凱文歐康諾飾及大副萊拉（伍娜戴蒙飾）。當費尼根將他破損的「塞班號」停泊在「亞格遠征號」旁並攀爬上船時，發現處處都是遊輪遭到襲擊的痕跡，甲板上到處都是血，空氣凝重，靜默中充滿詭譎的氣氛..

6 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野